+676 6869024來電

有無人試過有呢種電話不斷打俾你?
我block完佢之後 佢再用類似電話再打嚟
例如(+676 6869055)........
打過返轉頭一次 但係又無聲咖喎

rip 樓主

呢幾日朝早都收到

［極不安］咁多年，一直有一個唔識既電話不斷FaceTime我......

係呢個啦

試過夜晚12點幾打嚟 嗰幾次都係+676 開頭

我係呢個號碼

我都收過兩次

前晚11點幾都收到呢個電話

打去電話公司 佢話無辦法 唯有留個記錄
之後話有人都打去問過

今朝都收到

前幾日無喇喇有個咁既電話打黎

+68234100105

好煩，呢個星期已經五六次

我都係日日都收到

咩事

琴日一次，今日又打

same here

有無app可以block某個range嘅電話？

我黎

我都有收到一樣既電話 每日準時9點幾打黎 好撚煩

今個星期打左四次黎